點解lightroom輸出既jpg會深色左？

lightroom輸出

lightroom入面cap圖

輸出設定已經揀左jpeg, srgb, 品質100

留名學野

如果係windows, 你有冇cal Mon? cal 果陣係唔係用srgb

Display 個描述檔用SRGB

LR 有得import 返個raw image profile

你係咪影raw?
係既話係入LR 嗰時 （如果無set 過既話） 佢會自動轉左個profile 做adobe standard, d 色會唔同左，你可以揀返你相機既profile, 咁d 色會相近d

咦好似講錯野，自膠

ICC 問題， windows default browser問題

即係點
有咩解決方法

Lightroom搞完之後，你用咩再開黎睇？

用chrome同埋有個faststone viewer
upload上網如果人地要睇到我隻色係咪佢電腦都要有我個ICC?

其實有無辦法改lightroom setting match番windows個profile?